記唔記得有套戲情節係叫你小心啲先望你對鞋既女人

通常佢地都係貪錢，場戲好似係好大雨

朋友問起有印象，但唔記得名，求各位英雄幫幫忙

自推

推

自推10連

穿prada的惡魔

紅鞋兒

唔係

唔係，係西片，似係雨中電話亭，有把大人聲教個小朋友要小心先睇你鞋的人，可能係偵探片？

留名睇戲

穿pradaxxx

紅鞋 紋身佬

睇到標題就知你講乜但我都唔知咩名

諗極都醒唔起

差好遠，師兄

Thanks bro!